Clase de Alto Orden
========================================

Para la presentación al concurso de Prof Exclusiva salió sorteado el tema de
Alto Orden. Encontrarán entonces los archivos que utilice para preparar la clase
utilizando la herramienta *scribble* de documentación para *Racket*
